[集思廣益] 撐警集會

問問大家意見

如果一個撐警集會裡面 全部都係魔法師掟汽油彈

是咪代表班藍絲都係暴徒 政府/警方應該同佢地割蓆

輕輕推個10連

搞個支持盧偉聰復出一哥大遊行

齊齊玩分化

直接話新一哥g持

不如索性搞個支持警察攻打美領集會？
我想睇下香港警察崩潰大喊大叫”唔好殺我”嘅表情

就好似每次狗出動嗰陣 一班驚恐徬徨嘅市民咁

好提議呀 可以參考